睇得出民陣好驚激進份子，多過驚惡法

不停發出堅持和平既訊息，不停抹黑激進派係臥底

其實民陣同政府同警察都有個共通點，就係怕香港人激進

民陣今次遊行既主題其實係 和理非非，提防臥底

至於遊行對政府是否有威脅，佢地其實唔 care

乜你而家先知遊行係做show架咋咩